日本和牛(a幾a幾) 係咪代表佢地拍過幾次拖？

一單身就會比人食

係
隻牛仲勁過你

cls 樓主

越拍得多就越值錢

A0係冇人要的

A380

A0是冇人要的